有底有無人有"比d掙扎"條片？？？？

唔睇無動力做gym呀！！！！！！！

我都搵緊

推到有片！

lm 等j

做乜鳩嘢lol

片呀！！！！！

片呀

推到有片

如果台灣個成吉思汗館長 都係旺角開店
咁就有花生食

點止花生 日日力威健身大戰館長都似
但館長似好抽好多

推

lm

推呀推 讓這post推

冇backup

5:00

仲有無多啲

睇完好想師傅比D掙扎我